我搵到個完美地點起隔離營

港珠澳人工島
上面放貨櫃醫院